唉，今次真係含𨶙都無味

$470入咗騰訊五手
𨳒佢老母，我男友（Sxxxxxxx)都叫我唔好入
我嗰時仲話中國google,獨市生意

唉

點含閪

睇錯含閪sor

你係bot來？三秒就覆到

屌你我476蚊入

470蚊知唔對路
放左
唔該樓豬接火棒

S_Kxxxxx

SuYxxxxx

含我果條會有陣濃香味

259

十萬姐，過三日拎一半買隻牛升到你唔信

驗眼啦

學英文啦

幾時約埋su玩3P

趺穿300 就入手
諗起都爽皮

好，搵南南買袋先

麻友做雞填數囉

買put 囉

牙. 炒股好勁

接盤俠

咪搵麻友來講啦

話時話無麻友圖既

無心機啦𨳒

搵麻友性交轉運

297

Myy